ios,網頁都有個搜尋有問題,打曬個字(詞)都搜尋唔到

前或者後唔間隔開一個空格唔會搜到

又扮睇唔到

點解其他post即回,就係唔回牙井post

up